覺唔覺生得唔好睇條路好難行

做咩都事倍工半
就算你好叻都比人focus 係樣衰度
但靚人做70分好似拎左100分咁

生得唔差既表示返工好多同事關照

好嗰隻關照

整容or 化粧啦

垃圾post 拉
咁樓主好撚靚仔？

咁叫拉

最後都係睇你有無料姐，你個樣唔得咪用其他野搭夠囉

廢話

呢個世界就係咁 唔好諗住有公平

男仔企理就得 對女仔先harsh

你的樣子如何 你的日子定必如何

啱呀，人地第一眼見到你已經唔想接近你，「errrrr...唔啦多謝」

都唔係㗎
好似坐我隔離嗰個靚仔咁
有時夜晚佢早走
佢放喺位件嬲第朝就會多啲白色漬
唔知點解呢
嘻嘻

真叻？
搵到錢去整容囉

生得靚嗰d就算叻人地都係覺得佢地靠樣

生得唔差嘅人由細到大都開朗D
性格熱情開朗自然多人鐘意
根本係個循環嚟

又醜又能力低 先最慘

生得靚又叻既人根本唔會在意d垃圾點睇
會認為人地叻係靠樣既9成9都係d失敗者 仲要生得醜果種

整容，香港唔流行。你一整就靚過勁多人

好樣d既idol分既糖都多啦
見到靚野，人地開心吖嘛，幫你=望多你一兩眼
我都會幫靚女幫多d，好養眼

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥